[燒錢台] 手袋分享區 (7)

嚟到第7個post喇
見有絲打巴打臨尾都討論緊 所以快快手開翻個post 等大家可以繼續傾

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

留名先
想問下絲打們有冇tote bag推薦

幾多budget呀？要皮定布？Celine cabas？

皮, Budget 15k左右

新仔留名

上post留左個言
想問大家第一次買名牌手袋有咩推薦？(有埋圖比我更好)
低調款 中size ~15k

上個post有絲打問strathberry tote midi
皮袋黎計唔重啦 但條袋好長 冇返170都應該用唔到 細粒絲只能手抽
袋內空間唔多 放太多會扣唔到條bar
但算幾襟用 又唔撞袋

想買Loewe 既puzzle bag, 見JS Luxury 平過專門店4000蚊, 有冇伏

謝謝絲打
我得165...點解佢唔整多幾個洞比人教長短咁衰架

專門店咪最有保證

loewe

上個post問大家點睇呢個

想問邊款幾錢到？
本身tote就係想買goyard 但見到成街都係就猶豫咗好耐

有d想買celine sangle
有冇買左既絲打覺得大size定細size好d
我160 22歲 想翻工平時都用倒

或者有咩款推薦比我做翻工袋？

官網有哂款同價錢

細size 愉快使用中 我返工唔洗帶A4所以細size夠用
我買果時都係貪佢夠簡單方便襯衫

絲打你喺邊買同買左咩色 比我參考下

哎我係襯出trip係英國買，都年幾前所以應該冇乜參考價值
但係色係storm！
其實買完覺得深綠色都幾好睇，仲唔驚有時著牛仔color transfer

我都係sangle用家
真心覺得幾好用 又輕又易襯

但會會’好老織’咁 我22 office工
絲打咩色？我仲未諗好

幾型

英國買幾錢

我taupe small size
唔會老呀 我都係同你差唔多大

我記得退完税1000pounds咁上下，買左都有啲耐唔sure

有空姐frd做代購
loewe西班牙買係平好多
平四千唔出奇

好抵呀 下年年頭飛去睇下先

黎緊去法國旅行 買garden party 幾錢到？比起香港平幾多

有冇絲打係呢間ig shop巴黎代購 買過嘢？ 佢偏平，會唔會係伏？

想入手第一個Chanel
本身係考慮2.55 or cf
但係上次去舖頭佢比我試左個黑金vanity case 又幾靚 同埋cf冇得斜𡥼 覺得唔係好方便
大家覺得邊款好d?

cf

唔推philip lim, 不如睇下balenciaga city/mini city

2.55

cf +1
話說以前老細有個vanity case 佢都話唔實用好少用

想買個斜咩袋可以放工做運動，巴/絲打覺得邊個好睇比下意見

loewe puzzle or hammock

Hammock 一定

宜家買loewe 隻象會否不智

出街唔番工用

翻工都得㗎！星期五囉

我都想買
都怕唔襟興

咁買啦

睇你咩look多
我喜歡puzzle

我不嬲都好想買，鐘意既就點都想買，點會不智呢！

想問下二手價放到幾錢同邊間好

我個妹話想放咗佢捐啲錢畀星火

驚買完好快唔興

真係鐘意先買。

興嘅時候，一街都係，變公廁袋。

一係就買啲classic款。

我覺得好q然後代購賣6900咋
唉

絲打我都有爭扎過！
最後退而求其次買個象仔key chain頂住條癮

Chanel好似全球一樣價
最近少左遊客 啲貨應該足

想喺Loewe入手個袋
Puzzle同Hammock都好靚 簡唔到
大家有咩意見

我唔prefer 用5000蚊買個咁細嘅又冇得咩住出街

hammock

阻你地一陣啊 有好多手袋同好比人呃錢

［求舉報］呢排好多二手名牌假貨 包括CÉLINE, ysl, loewe,balenciaga, LV, Dior

大家點睇chloe mini c bag?

i like pandora

雖然咁講會得罪好多人 但我真係覺得goyard啲奶粉 好核突 有冇人都咁覺得... ？

我初頭見呢個牌子 我覺得係cath kidson 啲friend黎

利申： 覺得cath kidson仲靚啲

轉左人啲袋款
啲字型

OFF TOPIC: 大家今年打算買咩頸巾過冬

想買Burberry/ acne studios
好難決擇

我都暫時想買Acne Studios

屌我都係呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

我諗緊買邊條...漸變同大字個隻都想買

本身覺得格仔都靚~但有簡體字, ON99

有無人有睇開Rebecca Minkoff？
襟唔襟？用黎番工

Acne Studios有30%大陸資金同10%I.T.，有冇滅到大家火

有咁我返去睇Loewe ....

Thanks sis

我有個細袋粗用
用左2年 有一個邊位甩左dd皮
同埋個袋有d變形 可能係有時塞太多野

有2條acne，一條上年買，一條前年買
到依加都好鐘意，好好襯又夠大條

唔急等美國sale, 平一截

有啲卻步喎咁

啱啱開始翻工想買個名牌袋
睇過ysl Cassandra top handle 覺得幾靚
但仲考慮緊
絲打仲有咩推介想要粉紅/白色細size

Celine frame bag 買藍白好定係抹茶綠拼白
選擇困難症

有個全新 celine box bag medium size酒紅色 想放
識人r折買 買完覺得隻色唔麻麻
原價65打折 有冇巴絲有興趣

幾個post都好似無乜人講YSL咁嘅
最近想入手個chain bag 大家點睇？

Acne studios

但係今年香港仲會有冬天咩 我記得上年好似無點凍過

今年早涼左

cf
vanity case 靚但唔好用

想問下絲打們專門店係咪唔會買到呢款了？

四色q到我頂唔順買左個二手

好正呀
我仲未買

買左幾錢

又幾靚

想問下係咪放唔到好多嘢？

上季款，應該冇喇

正呀有呢個topic開，好鐘意睇袋，買到就更開心

唔係停左產咩 仲有？

睇代購咋
歐洲好似賣極都仲有咁

代購係咪真係歐洲入都成疑

celine sa 話而家唔會再出拼色product, 所以frame 翻生機會=0

但其他地方係咪有貨尾佢就話唔知

唔係掛
連拼色嘅nano luggage都唔再出?

我諗而家都冇得你揀 歐洲淨返好少貨

想買呢個銀包

有諗過買 出返撞色好吸引
但佢散紙格條拉鍊會”銀”到對摺位啲皮
有少少唔想咁

絲打有買？應該唔太多散銀應該無咩問題？
啊 又想買袋又想買銀包

Off少少topic
有冇人有買gucci loafer黎著 (not拖鞋)
買唔買得過？

有無華莎支愛好？

唔刮腳 舒適度都可以 我返工差唔多一星期著三日
著左一年到 唔係話好殘 但個底有啲’蝕’

絲打喺邊買

我有2個朋友用依個用到散紙位啲皮裂開晒
用左好似半年已經係咁

就係因為呢個原因唔係好想買
睇咗好多人review 都有呢個問題
始終5000幾蚊仲有好多選擇

搞到我唔知買唔買好

我review係見到用耐左係個入面個皮會花囉
但唔知關唔關拉鏈事

或者dior呢個都幾好想知香港賣幾錢

自己用咗幾個月，已經啲皮花曬
我都後悔買咗

有冇人買過Saint Laurent vicky系列既手袋？可唔可以分享下

即刻滅火 好彩問下姐

43xx$

Ok喎

之前托朋友英國買的

有冇巴絲知邊度有得買返呢個bunny bag
二手都ok

唔知係YSL既問題定係淺色袋既問題, 但我都有個YSL淺色袋, 好幾個角位啲皮已經磨蝕左又易hi到褲/裙顏色

£9xx

我用i6+ 要手拎
其實都放到幾多野
唇膏 厚身cardholder 紙巾 鎖鑰 foundation compact仲有位
不過放太多野會變形

打錯 £4xx

我影得樣衰定大家唔鐘意

呢個點睇

我聽sales 講會包兩年保養邊位同金屬鏈位
我買左個米色嘅冇幾耐 雖然好易污漕
但對淺色嘅袋真係抗拒唔到啊

去左睇chanel woc , 覺得太細個。

上網再搵下覺得Mini 20 唔錯，有人巴絲知道mini 20咩價錢？

有D後悔之前冇買，睇黎都係搵唔返

23900

我都諗緊cf 20cm定Gabrielle 好

Mini 20 得羊皮

就係鍾意羊皮啊

thanks

想問大家點睇chloe nile半月形同full size嗰個

見佢好的骰 放到好多野咁

打算買人生第一個靚手袋
Fg啱啱開始做野 心目中想要個clean啲fresh啲嘅細/中型袋
大家點睇celine cabas 同埋sangle?

我睇中左cabas 先 因為成個袋都好鬼neat
但實物好似都幾細個
Sangle個型我就一般般 但容量好似大啲
另外想問圖中cabas拼色係咪已經冇晒架喇好靚呀
正皮 cabas 負皮 sangle

Monogram俾支那雞揹到cheap晒 不了

即刻唔想買

真係好多人用 因為咁 我都少咗用

Sangle,我自己都有買
我覺得返工袋幾好,又好襯

好啦 咁要再物色其他返工袋
有無細袋推介下

budget? 咩牌子?
celine box 出咗個新size 叫teen
chanel 19 bag

兩個都有，買左gabrielle之後冇再用過20cm
20cm都好細個放唔到d咩，不過最主要係羊皮用到我心驚驚

嚟緊去歐洲想買個包包 但唔知買邊個
都唔會for返工用
但Saddle實用性好似唔大

近排有冇人買到黑金牛coco handle
坐緊月唔得閒出去睇
好想買

30 MONTAIGNE 好型

Balenciaga感覺上幾適合粗用
但會唔會有啲過時

原本想買呢個
但原來個fd都買咗搞到有啲卻步
同熟人撞袋感覺好奇怪

LOEWE puzzle 同barcelona我覺得幾好
低調有氣質

我都諗住遲d去望望試下puzzle
覺得Sand/Mink隻色好似幾靚

撞啱Chanel mini 20黑銀羊有現貨，無買到係咪走咗寶?

雖然爬咗咁耐文知道呢到比較集中討論OL/貴婦style嘅袋
不過都想問下大家點睇Marc Jacob相機袋或者呢啲so called潮牌(?) 嘅袋款
屌細力啲純粹想問下意見

好細，感覺咩都擺唔到

咁講應該得罪好多絲
我公司好多4x 5x歲嘅女人用，唔會想買...

MJ啲皮好硬, 個形放得幾多就幾多,
如果你出街好少野就OK嘅,
多就真係唔好買

但佢隻canvas真係好襟用
旅行粗用一流

有唔同顏色

唔會
city好用

二十歲絲想買個出街用嘅灰/黑色細袋，大家覺得黑色Loewe puzzle mini定灰色Chloé mini drew好？

定係大家有其他好介紹？

一定係puzzle

覺得cf classic d但Gabrielle 又好有style

Chloe啲皮麻麻地襟，加埋hardware重，孭上膊會有痕，雖然靚
利申faye用咗兩年爆皮唔開心

糾結咗好耐買puzzle定hammock好
身邊朋友都有揹，大家都讚自己嘅puzzle/ hammock好
最後係日本outlet見到hammock有岩色
入手了
真係好輕好輕

試著說手袋
不要說包包

好似幾型, 有冇絲打買咗啊?

拎野一定好麻煩

邊個outlet?

celine teen box or chanel gabrielle?

Celine

多謝你地意見 仲以為大家會揀gabrielle多啲

agger
幾年前開始見人用 多數係4-50+太太

gabrielle

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

而家已經無乜大陸人

忍唔住買哂兩款返屋企

非賣廣告 非打手 純粹想確認同如果真係賣假野屌柒佢

大家點睇Tory burch依個牌子？

個樣好假

幾好襯，但啲皮好易皺
著咗半日已經一條條痕
但唔會刮腳

推

ril creed
同埋我發覺呢度講d次一檔既都會大把mon po老女人比負皮，例如樓上tory burch，我係巴打都唔覺tory burch柒得過balenciaga，係咁高檔就唔好買咩celine、chanel，買返三五七個hermes 鱷魚皮birkin咪冇人同你撞款囉睇見上面食31負皮就覺得嘔心，下次麻煩改名做名牌手袋分享區算啦

大家覺得買邊款好
1.
2.

2

Lv

LV

我有個YSL College黑色，用左一年仲keep得幾好

ysl 而家好似salad 咁

點解咁講

有人係度買過嗎？信得過？

自
補返相先

要買就去專門店買
ig shop都好信

形容得好中 好醜好cheap

前日sa通知返左貨呀！快去睇下

大家覺得ysl kate 黑銀點
款好唔好睇/啲皮quality點 之前冇expect佢都要萬幾

係呀 得v紋黑金牛呀
菱格前兩三個月有呀！
Coco handle 返貨真係算密
你再等下啦

其實我覺得v紋都靚
呢排見到黑銀v紋差d買左
但菱格好似經典d
咁我等下先啦，唔該你呀

Handle V紋
Cf菱格

短銀包Ferragamo 定Gucci 好？

正皮 飛甩雞毛
負皮 Gucci

負皮
但我覺得上次有絲po嘅 dior 再靚啲

有冇絲打有呢個? 會唔會重/厚?
同埋難唔難買到, 係咪港幣五千內

有無人買到今季Burberry canvas bag
好似周圍都sold out 哂

唔重唔厚 我覺得好用
但如果你多卡就會迫 因為我放埋錢同少少coins
專門店應該賣緊3千幾

3千幾好抵屌喎
我應該8張卡內
絲你買左牛定羊？

我買羊皮銀logo放係手袋有鎖匙個啲都唔會好花

Dior 太女性代 雖然靚但唔襯自己
最後揀咗負皮 多謝投票嘅絲打

係呢個時候買銀包覺得唔好意思
買完就順手捐埋錢俾立場、星火吧
香港人 反抗

想問下大家覺得ysl niki baby點
上面見到有人話細ysl 袋好似媛交妹
但見到niki有小小心郁
想要個粗用都得嘅chain bag

有冇人知邊道仲有得買呢款? 新淨二手都ok

$2000
入唔入手好？

搭單問呢款kate 係咪就係你哋講嘅援交妹袋

有流蘇果款援交味再重d

我記得有提過kate

佢真係賣緊A貨
正貨唔會咁樣寫

上網睇左戴上身圖 我覺得唔係幾好睇 不過好個人
我本身都唔太鐘意D 大舊/立體頸鏈

3700新款, 多左後面個卡位就比舊款貴幾百
買左牛皮金色半個月, 開心使用中

想問下teen box即係邊個款？
Google 過見唔到

係咪即係teen triomphe?

呢排有冇人見到邊間chanel有boy 25cm黑銀

喱個袋真心靚 但重到仆街

classic box嘅新size

classic box同triomphe 都出咗teen size~

你地會揀Celine teen box 定 Chanel mini flap?

Chanel mini flap
個日係街見到有女仔用 好的骰可愛

入

各位絲們覺得AW嘅fanny pack如何？好似型型地屋企又冇fanny pack，買單要5000驚自己買左好少用

睇中左Chanel mini flap 隻色好靚
但佢係羊皮 我怕好易花同污糟
好爭扎求意見

celine box係咪冇曬small size啦？

Carousell 搵吓
我岩岩買到個二手twisted cabas

想問下大家frame好唔好用
易唔易變形

問題係太濫/俾人用到cheap既感覺？不過如果你真係好鍾意個款我覺得買得過ge...個人覺得niki好過kate，kate真係個款有D過時

大家覺得Chanel le boy值唔值得入手
覺得幾靚但係出街見好多人都有
尤其係黑色
上網research過實用性唔大 裝既野唔多
大家點睇⋯

你女朋友大約係咩style?

入門款就woc或者mini rectangle/square幾啱後生女
woc有classic同boy款啱唔同類型嘅女仔
價錢都叫可接受

mini就會貴少少同比較難買
如果有心水嘅建議去門店行下問下貨

我覺得le boy都好classic同長興，買左幾年都仲係好鍾意，雖然真係放得好少野（我係最細個隻） 本身唔夠成熟同女人反而覺得自己唔襯classic flap

值呀
自己用得最多就係boy
早買早享受呀 唔知幾時又加價

我覺得本身個袋好重
反而鍾意其他款

有無絲打知道呢隻幾錢

CC Classic啦
可以用好耐唔會轉袋

依個袋好靚 係咩款黎

saks fifth avenue個網都有, 百貨公司信得過掛
見過網上有人講Farfetch 買到假野

[url]係呀都聽過farfetch有假野但係matchesfashion好似ok~百貨公司有都放心d[/url]

嘩屌Farfetch咁大間公司都有假野？其實會唔會係入面啲pack貨shipping嘅人做手腳？

想問我見門市賣緊16xxx farfetch哩個價係咪算抵

farfetch平幾千都算正常，不過上面有人話會有機會混左假野，自己衡量下

Gucci 定 Givenchy好
兩個差千幾蚊

Gucci

好似話chanel 11月又加價
有冇人收到sa通知加幾多
想買vanity case

可唔可以講下點解我驚gucci太多人用好易撞

其實因為farfetch只係提供個平台比d商鋪賣野

Givenchy你個款個樣麻麻囉

我覺得givenchy 靚啲

呢個Gucci太後生，如果係同學用，會覺得靚嘅

唔係十月一號加左喇咩？？

放心啦gucci一定撞到九彩

前日去買袋，個sa話唔清楚係咪加價，不過可能佢呃我

平過歐洲價咁賺乜？

現場代購先還好信得過

各位點睇gucci padlock?

farfetch都有假

對呢個款都好有興趣
加條絲帶好可愛
但又覺得有啲公廁
少少卻步
有咩其他靚款水桶又抵買推介？

mansur gavriel

想請問大家有冇買過Chanel對草鞋
最近見到個新款幾靚
唔個會唔會好快玩完

LM

有冇人係呢間j’s luxury fashion 買過？想買celine trifold wallet 唔知可唔可信

專門店又唔係無 點解去佢到買

真架咩
之前依度有絲打話ssense都係假

Ssense假既話似係啲人買完拎假貨去退

平啲啊

Dior繼續道歉！上海秀放《我和我的祖國》全場部落客看呆 網嘲：求生慾爆棚

唉屌你老母我好撚鍾意dior啲袋
原先以為係得化妝品跪⋯⋯

各花入各眼⋯⋯

我lady dior diorama diorissimo都有
都唔知仲用唔用好

有朋友買過話一濕水就玩完，要好小心

正常草鞋都係，有落雨一定唔可以著

落雨著可以掉得
之前睇中呢款，唔知舒唔舒服，我朋友唔係買呢隻質地
佢個樣又好似好易著殘個d所以都係冇買

我都係睇中左呢對
試過覺得好舒服 入面係皮 好軟
不過要買大一個碼

絲打有冇買
想睇下襟唔襟著

Givenchy

試過有次落雨著
對鞋變哂型之餘
個底好跣
我成個人跣底咗
好撚痛

補祝：係著著下落雨
無諗過個日會落

最後買左 太鍾意呢個款
我估都襟既 我見公司都有2個同事買左其他款

落雨一著就玩完 比我實心痛死

重點係跌親個下好撚痛
成隻腳瘀哂

上次黑雨著咗 裡面D皮變哂形
縮咗個碼
之後攝咗報紙一個星期
而家著得返 無事

Goyard不停加價
想問邊度買會平D? 巴黎？
香港半島間專門店d人入親去都一定買咁

好慘
天文台成日都唔準，好難預落唔落雨

睇下你平時咩打扮，casual既話Loewe，但我自己鍾意box多D，classic得黎好優雅

俾幾千蚊買對鞋嚟踩，真心唔捨得
都係留d錢買袋開心d

咁多位絲打你好 想買份生日禮物比女朋友
Budget 5k
唔知買唔買到啲咩
佢比較細個 唔知有咩適合佢

平手袋：chloe, marc jacob,tory burch,rebecca minkoff
一係就卡片套/銀包/耳環/頸鏈

其實chloe我覺得唔算平價brand...

agree 正常都要萬幾以上

Btw 最近覺得哩個都幾好

不過chloe既款唔襟流行
上年買咗Roy bucket bag
今年用好似已經out曬

Celine box好貴，呢個價錢可以買到chanel
我覺得唔值

sor 係see by chloe先啱

想問吓邊度有see by chloe既袋賣?

窮撚想買個tote bag俾女朋友，budget 3000內，有咩牌子推薦?或者去邊度買好?

巴打女朋友幾歲？$3000內可以考慮下Tory Burch

28歲
thanks ,去睇吓先

我都係睇岩呢對
但冇我碼 冇得買

幾好，不過see by chloe有無咩鋪頭可以睇實物?

好似唔關事,不過見手袋post順便入黎問下
有冇邊間維修/翻新皮袋好?
有個keepall斷左邊耳仔

無，我都係上網買照買

你咩碼？
要買大一個碼我39要買40
但係又鬆左d要加個半墊

平時著開38
但著呢對既38勁鬆 37又著唔落
但我去試果陣呢個款得返37同40 所以試左個size就走左了

希望作遲下會出半碼啦
我店到試個陣著40鬆少少
番到屋企試有隻腳狂甩踭 最後一邊全墊一邊半墊
太鍾意又唔想退

佢啲size真係好騎呢

其實值唔值買？想買對出街著
Chanel 平底鞋有沒有人買過？

以前係twist買過 唔知依家仲有冇呢

大家覺得celine triomphe點呢

新買著咗兩次
第一次著到生水泡
今日第二次著冇事

我講緊Chanel 平底鞋

集思廣益
之前一直都想買Chanel le boy, 前幾日見到mini square flap之後就想買呢個多啲
你地會揀boy定mini flap

次次去問都無貨啊square mini

dfs 見過

我唔會買 除非好鍾意
如果買要check得仔細d

除非有靚折同好鍾意, 否則都唔買

真係咩，我覺得扮個D一睇就睇得出係比較平既料，個皮既質感、光滑度、有少少脹卜卜既感覺、五金quality……so far冇乜見過一個扮既係質素真係好，純粹個款似

同意 真野靚好多同埋質感好過抄款好多
真係睇得出個分別

問題係個價錢差100倍，同樣價錢真係買個loewe加個sangle好過

Hammock small drawstring 係咪只出過呢三隻色？ khaki green 好唔好？定係買非drawstring 併色好?

好掙扎
想買人生第一個luxury 袋
以前一直好想買celine belt bag但好似太多人用
而家又睇中marni trunk
大家覺得belt bag好定marni trunk好

marni 個型好襯d

2個都唔好

我啲衣著都好似襯marni多啲，
但又怕佢易花

點解？

之前都有諗過買marni，覺得幾好睇，淨色同拼色都幾靚，但又覺得唔太值呢個價所以冇買
belt bag就大方得體啲同襟興啲，但一出門口就撞袋到hihi
利申：有一個灰色belt（exactly呢張圖果個）

同我掙扎嘅原因一樣
Marni我諗住睇下black Friday 有冇折
我見之前都有7折
如果係8千到有

我都想買問過代購$24000但又驚會買左假野

我覺得marni好厚 側面睇好漲
Belt bag又太公廁

Walk in極難買，搵個sa叫佢有貨通知你會好d
我等左兩個月買到，中間去左好多次門市都冇貨

中意Belt bag多d，但係好重

之前成日覺得佢好累贅 但係有次試過上身就愛上左不過香港好似好少人揹 反而大陸人多

呢個袋唔知點解開頭覺得好樣衰，隔左幾個月後覺得好靚
身邊有幾個fd都係咁

Tweed 款幾靚
但係我覺得呢個袋細size裝唔到野 中size又太大

睇黎我都要留定貨先
機場會唔會易啲買到

呢個款要高瘦先揹得好睇
我細粒身形揹上身好累贅即刻放番低
但見人地就揹得靚

絲打你買左咩色咩皮？ 羊皮好易等 牛皮等唔到

上過揹上身呢個袋底好重

想買個粗用 邊個好

我聽sa講話牛皮mini flap差唔多2年冇番過貨
想要牛皮可能要去外國先買到

我用細size覺得容量ok
如果你夠高用中size都靚啊

右邊好似好大咁你幾高

未去過機場買
我個陣wtsapp之前同佢買過野既sa留
或者你試下去太古廣場，半年前試過wain in買到hot items

好想要黑荔枝牛mini
已經好耐無出

仲有dior saddle bag又係初初覺得好柒成個豬肝咁
睇睇下又好似幾型

marni
belt真係公廁袋了

係！！！睇睇下真係唔錯

係呀

豬肝順眼左但未覺得靚

我都咁覺得，岩岩出個陣覺得勁怪仲要一個袋兩條鏈唔知做咩咁⋯⋯之後愈黎愈多明星咩，睇睇下又慢慢覺得幾靚，但同樓上同感覺得較多大陸人咩

呀

好想買 celine clasp

我覺得唔係好實用

好睇唔好用，完全擺唔到野，個底又窄身，除非純粹買黎當收藏

我同你一樣 幾個月前都係掙扎呢兩個袋邊個好
因為鍾意左belt 好耐 覺得個款好elegant
但真係每日返工放工都見到好多人用belt 撞到7彩
同公司都有人用 所以最後買左trunk
so far 係街見到人用trunk 既次數唔超過10次

係，好唔實用，但佢個型真係好復古好靚

唔好意思想問下 想買有相位銀包比男朋友 budget大概2300 20頭 想買個好啲嘅銀包比佢 有無咩推介？ 唔該晒

paul smith？

Bv (代購)

唔係

想問你買咗邊隻皮啊？
我想買滑嗰隻不過怕易花

有隻裸粉色好靚

新出？官網好似唔覺 但ig又見到

隻色應該叫light pink，但實物近第二張相帶少少裸色

想買個speedy 25是否不智

係

口徑一致，ok慳返

nano speedy好得意但just for裝飾😂😂😂

Nano其實夠我出街嘅
但我嫌條帶太長無得較短（我矮
同埋nano太細個我覺得冇左carry on個個feel

Dior Montaigne 值唔值得買

係好靚
但個款好唔耐襯
用多幾次已經會睇厭咁嘅感覺

Dior 奶共不了

我買左滑皮 因為中意個隻拼色得滑皮 冇十字紋皮

搞到我都唔敢再咩dior

想買一個可以斜咩嘅loewe，諗緊puzzle bag定barcelona好

Barcelona 靚d又小d人用

唔該晒各位 頭先去咗睇burberry 同bv都有有相位嘅 兩款都幾靚好難揀

btw大家有無代購推薦 如果最後揀bv嘅係香港買真係有點貴...

岩岩出嚟做野差唔多一年
想買個袋獎勵自己
諗起買Loewe hammock small size
定係儲耐啲錢買Chanel Gabrielle small size
因為價差都幾大 好糾結

後生好似用loewe young d

兩個唔同style喎⋯⋯好睇你要個袋有咩用途，我覺得hammock返工同出街都得，但gabrielle就淨係for出街多，不過都睇你返咩工種～
我會揀投hammock一票btw✋🏻✋🏻✋🏻

我鍾意山形紋🥰🥰🥰

hammock casual d
不過我都好想入手gabrielle

都驚咁後生孭chanel好似太誇
絲打推介hammock咩色

Gabrielle真係心入面一道坎
心心念念咗成年但真係太貴

之前用成皮幾買咗chloe tess
好很悔
寧願補多啲買個chanel襟用好多咁

我心態都有啲係咁
覺得不如儲多啲錢買chanel 因為真係經典
但loewe啲皮都靚 都襟用

都係啲大路色，但個人preference鍾意淺色同色tone嘅拼色

我都覺得sand/mink好長青同百搭

chanel我會想入最classic嘅款先到其他，寧願儲多啲錢同成熟少少先咩到女人味elegant啲，咪好易好俗我覺得🙈🙈🙈

都啱 coco handle同埋boy 都係on the wish list

chloe係一個我覺得唔太值嘅brand，亦唔襟用好快out trending，我會比多少少買其他，同埋啲袋重到hi hi，知佢啲五金足料但咁重嘅袋買到返去又會變咗擺埋一邊唔用

我有現貨喺手

你去葵涌間outlet 睇下

same 羊皮 用咗兩次就刮花咗

有無啲$15000左右既袋推介下
考慮緊Loewe gate bum bag or hammock mini
仲有無其他牌子可以諗諗

今日係twist見到 折咗2500左右 係咪真嘢？

訓先 聽曰返1030

覆錯grp
來問大家平日會買咩鞋 襯長裙/長褲
我見bally好似幾好 有無分享

Bv個個揾唔到有相位個條link

邊個會好啲？

bv

Bv

twist 唔知, outlet 係官方先

無話誇唔誇
自己鍾意就得
大把人廿歲拎birkin

呢兩日我都燒緊

之前去行過葵涌outlet
有D色 專門店無
Sales又好人

有冇絲打有留意moynat呢個牌子？

monogram 定格仔？

格仔好似冇咁老但monogram經典 我估最後會揀格仔

格仔定monogram?

rejane 同 Gabrielle 都好靚

monogram
上身比較下. 我自己覺得monogram 靚d, 格仔買白色好快污穢

諗緊，格仔好處係條帶係黑色，唔怕污糟
但我中意monogram多

我考慮嘅係啡格，雖然我話格仔好似young啲但monogram啡色底色靚啲

粗用緊白色格仔tote
冇想像中咁易污糟㗎

條帶是咪要另外買？

全黑既chanel gabrielle backpack係咪周圍都無曬

我係呢隻, 覺得young 過傳統款

Gabrielle small 依家唔買又會再加價（chanel每年加1-2次，第一次睇中無買，之後過咗一年先買貴咗10%，癲咗）如有足夠糧餉就買咗Chanel先

有一個同色medium，但次次揹都好怕整污糟所以通常都係揹個XL size嘅黑色出街。
BTW XL size好重

好似話就黎加價
所以上星期我買左classic flap

最後揀左rejane

絲打買咗咩款classic flap? 想買medium牛皮黑色金扣

香港好小見人用

暫時見過4-5個人用
D皮靚過delvaux brillant
Brillant 開袋麻煩左d

就係你想買嗰隻, 全中

又黎集思廣益
Card holder買boy好定flap好

CHANEL真係早買早享受，遲買貴幾千

想搭單問下各位絲打點睇Michael Kors
佢係咪已經outdated左啦

冇outdate嘅
MK啲袋十年都用唔爛
減價買個粗用都幾低

冇話out唔outdated架喎，唔係下下都買大brand嘅，佢啲袋都真係幾襟用同易襯又多款，唔洗錫住用幾好架

宜家好多款都係大大隻MK印係上面就咁印Michael Kors個啲靚啲

英國加左價啦

下面

下面襟睇啲

下面易襯啲，但如果唔鍾意一出街就同人撞嘅，我會揀上面（given that我著淨色衫多）

今日著咗成身淨色去試，上面個款係俾到驚喜我 下面個款都靚但好似太溫柔

我有個zac posen exactly係上面個拼色
感覺細袋都還好，大袋拼色好似無咁典雅
不過睇你想追求咩效果

係啊，所以上幾樓個時suggest過呢兩隻色比你，因為都係我自己心水黎🥰🥰🥰
如果已經有淨色靚袋，不妨試試拼色款啦，好難搵到靚拼色嘅袋嘛，so far都未喺街見過人咩呢個色

人生第一個咁貴重嘅袋 真係要好慎重但又怕有時著得唔夠plain會襯唔到個拼色袋 真係要認真諗諗，到時買咗再報告

個MK印真係好mk

中意上面

會唔會覺得難襯

如果平時著衫唔係好花應該都唔會

香港有沒有加？

愈黎愈貴想迫死人咩

我都鍾意上面，呢隻拼色都係basic既色，唔算難襯啦，除非你平時著衫真係超簡樸。我買貴袋襟睇得黎都想有D特別detail野

未update, 但英國都歐盟分別加左大概400磅同350 euro

Cf mini同 square有冇加？
好想入手但係成日冇貨

Baby condom 嗰邊話香港今日/聽日會加價，chanel個website 個價錢正update 中。有心買今日要去shop睇喇，分分鐘遲一日買就貴幾千了

大家點睇mulberry 呢個牌子？

岩岩check左
官網話Our team of Somerset craftsmen and craftswomen make 50% of our bags
好多網話made in China
本身對bayswater幾有興趣

絲覺得上面拼色襟唔襟睇？
我最主要都係考慮呢點 唔想買完返黎但過兩年又唔用

加多d budget買啦

奶共dior

tory burch fleming其實抵唔抵玩

靚唔靚香港話冇晒 親戚喺米蘭見到可以幫買
我好鍾意但d fd話好柒

呢個真心核突，唔知道嘅會覺得似大媽咩嘅街邊翻版

個袋型同物料都好核突好cheap咁，配埋條鏈仲柒，個c扣做返vintage款，夾埋真心唔知做乜

大陸好紅
搵左好多kol 打手
但好難襯
著得hea 用呢個袋一秒變7

我諗都係gabrielle果類
用得靚好靚 著得柒就幾何級柒

放多一兩季就會厭

依個款真係好似假袋

有無手袋維修嘅鋪頭推介？
個Celine small big bag後面兩粒釘甩咗

咁我prefer roller

不過都睇下你係咪政建凌駕於designer個設計

celine好似有保養？

有冇小白鞋介紹原本想買dior白色帆布鞋 logo strap個對 不過依家要杯dior
mcq又大媽feel

mcq 我覺得好著易襯
人襯到就唔會大媽

其實要杯，你唔杯曬LVMH gp d野

想買tote bag有冇推介
唔想要大大個牌子印喺度果啲
暫時睇啱goyard 真係好多人用包括c9

我買左common projects

第一次喺呢度講嘢

見到sogo做sale 睇緊以下幾個特價袋 budget3k樓下 普通fg返工用

請問各位絲打我買邊個牌子好

好唔好著 絲打買左咩色

驚好厚好大舊carry唔到

絲打幾號腳
大腳最好唔好買 好大舊

我都想問小白鞋
多數著keds

Superga
著緊第二對 易襯好著

有Mcq common projects
其實香港人著就唔會似大媽

全白啊
舒服唔刮腳 內外都全皮黎
不過佢無半碼 我着36太緊 37有d鬆
想買記得去連卡佛果d試下先

佢大舊得黎顯腳瘦
我本身覺得樣衰
喺twist 試左一次反而中毒

Kate spade/furla>MK

岩岩去歐遊。買左人生第一個chanel classic flap 23cm，自用定賣左佢算

買咗返黎轉頭賣咗去 係咩玩法？

我買左白色粉紅底
平時著開37，買37岩岩好，可能我腳肥d
net a porter買有折，2000蚊唔洗

不過mcq好似唔太襯短裙
我著裙多

Hermes 個Clic H 21好靚
但好似太細 上網又搵唔到33嘅上身圖

細細個拎出街真係好方便

係呀又可以三用
好吸引

買啦心動，不過太多細個袋⋯⋯
同佢個價錢都幾合理

我無咩細袋
要試上身睇下岩唔岩
唔想係香港買 貴成皮野

香港貴咁多
佢幾岩d嬌小既女仔

就係因為我大隻所以要試試
如果唔係就買halzan

香港就應該難試得到外國嘅機會大好多

要勤力啲行下

呢d應該無乜放出黎既機會
香港的話

可以睇下 Tory Burch 對 ruffle sneaker ，個款幾斯文 但要著深色襪，因為内籠會甩色
或者可以睇下 Gucci new ace sneaker 有星星同蜜蜂嗰對

Thanks 絲打！

Burberry呢隻mini bag 大概5300 買唔買好呢🤔🤔🤔🤔

golden goose定common projects好

gucci個對我有留意
想知踩爭款有冇人會唔踩爭咁著 個鞋爭拎返上黎會唔會好怪？想兩著

我就係唔踩嗰個
個人感覺唔會

golden goose有內增高

其實係因為鐘情mini size，但去歐遊時見到small好似差唔多，所以買...

其實踩爭款似布鞋造平嘅圓邊
唔怪我覺得仲顯得對鞋冇咁大
絲打諗住買邊款？
覺得個個款都好誇張 有冇清嘅款

因為我想官網睇見到鞋踭有條斜虛線for佢踩落去
驚如果唔摺落去就會怪

放火啊

gucci我睇中最classic 中間紅綠間上面有隻蜜蜂
或者就係絲打講嘅2018星星蜜蜂款
不過仲未決定係咪真係買gucci

今日行PP試到33 fit 哂

有無圖
上網無人試33⋯⋯

無圖呀 比SA望住唔好意思
我想要Gold 所以無買到
佢話有會打比我

咁nice 之前去pp買過野
但勁無禮貌之後無再去
Pp好多好野

最近生意差
我依排去左sogo ，中環同pp都超nice
中環睇中左對cuddling 我話想要新佢即刻幫我訂

Diu Cuff link

建議去返專門店

或者試下有得補, 不過佢都唔平

啱啱入手咗個Chloé Annie桃紅色 法國百貨公司買 折完$7800
見到你咁講個心沉咗

有折都無咁傷

呢排燒著咗celine trio
有冇絲打用過可以包膠吓

我打算買第2個了
真係好好用 放到好多野 我有把細既遮都放得入
但4角易磨蝕 皮都有少少易花
同埋好驚條帶會斷

今日巡尖沙咀買到啦

求圖求分享

返到去再開

要試下p瘦自己

絲打係用大定細size
想知條帶會唔會好長
聽完你講仲燒

細size old logo
條帶長度可以較 我164 我朋友無160都用緊
同埋啲新色都幾靚
打算下年買多個

我用緊large trio，真係實用同易襯
不過條帶幾幼，如果裝太多野膊頭會孭得唔係好舒服

我有一個細size trio
覺得優點係好襯 好用
但缺點係個包扁身無厚度
放有厚度既野會好明顯漲左出黎
我有一格放得太厚 側邊d線爆左

新色好靚好燒仲諗住已經out🙈
但個個都話好用又易襯，搞到我都心思思，絲打想買咩色？
我覺得細size好睇啲，可能因為我唔高

我冇諗佢out 唔out 呀又
但見好多人話佢細得嚟好裝得
又係celine 入門款 個價錢負擔得起就想買
我鍾意 storm 或者 medium grey
但我應該會想買大多啲 我裝好多嘢
仲要上面絲打話想買第二個就覺得好似真係好正咁
呢排係有咩新色呀？冇乜留意添

我鍾意呢啲色

more

好似大好多
幾錢阿

咁岩兩個size 都有
真係大好多
依個放到琴譜 好正

搵日用再影 係間房好難影

放到a4

放到呀
佢gold係車白線 好靚

咁幾好喎

一樣 但其實我想買焦糖色 medium grey都正

我本身想上官網買 但見到又想即買

想請教咁多位絲打
Hermes 嘅袋係咪真係咁難買
想買個 Constance 俾佢, 都聽過夾豬頭骨，12萬係我接受範圍 有冇機會買到，淨袋個價係幾多？

你係外國？香港無得上官網買

絕世好男人呀屌

我係香港 所以先係TST買
可以搵人ship返黎

黑藍啡 佢唔鐘意普通果隻皮....好似

我因為都算成日飛去工幹 去過兩三轉都話for vip
可能因為酒店係附近 街坊裝落去

Hermes 藍黑啡都有好多種
但黑金同gold 你預實貴
有時岩色又唔皮咁
其實可以睇下啲朋友有無相熟SA 可以介紹下
希望1:0.5 落到樓 有時日本都有可能唔使買骨
但要有恒心

Anyways, 唔該哂絲打。
個價錢我都接受到，下次著翻靚啲同帶翻隻錶去

係呀 滑身果隻

我都諗緊係邊隻
唔中意Epsom?

我問Excuse me, are these all the bag you have in here?
佢會問我想要乜，跟住我講克，佢就好好笑容好禮貌咁講sorry it’s for vip only. 我東南亞，歐洲

好👌明白 唔該哂

因為佢會當你代購
有時買Hermes 慘過考試
所以最好熟書
睇左non leather 先，之後講話女朋友生日呀乜乜乜 想送個Constance 比佢

有啲仆街SA你同佢講配貨佢又會屌鳩你
好撚煩

係 好辛苦
買車果啲都係人地求你，仲有得講價
我覺得買個難度仲難過我去買地

因為d sales幾句就會知你識唔識玩
香港好多男士都食白果的

唔留咁多言，廢事俾人望到 唔該哂咁多位

你當自己見工
試說服Hermes sales 點解要賣個袋比你

加油加油

Cdg gucci crossover 嗰隻？

我覺得Faure le page幾靚
袋身比goyard挺啲 條帶有得較長短
最緊要無咁多人用

宜家先買chloe drew係咪out得滯？

樓上有絲打好似話麻麻
我拎上手覺有啲重

係咪話啲五金麻麻？
我有個chloe faye用左2年皮同五金又ok

如果outlet 買我覺得okay 嘅
正價就唔會買佢

咁如果自己去買比自己 應該點入手好
想買到k

要睇你行咩路線
同埋去旅行定？

其實要買⋯⋯你肯配就得

係 某d地方會鐘意賣local
始於佢地會固定消費

睇人品架啦
有錢另計

日本買幾好
有貨都會賣俾你
又唔會逼你配貨
係貴小小囉

日本成日可以零配
咁都省返唔少

Ok 呀 預左要

Picotin去pp/中環/tst 都易買到

佢上次0配比我 但b40

等我得閒去巡下先
入到去洗唔洗扮下野睇下袋以外既野先？
定係直接一去到就問有冇picotin?

直接問就得了
Picotin好多時會放出黎

假*

真

你擔心可以試下係官網買 轉運返黎

Eur多數都係叫你買
但d錶真係有d伏

omg，專門店竟然有折？

有trio嘅絲打覺得small定large size好？
我平時用開細袋但要袋三節細縮骨遮

三節細縮骨遮唔同大細可以差好遠喎，我把遮係好細同扁扁地，都放得落small大約長22cm，你可以度下你把遮。small我個人覺得靚D，睇你多唔多野裝啦

我都覺得small靚啲而且我平時帶好少野出街，我又唔高，我把遮應該擺得落架大約18cm架咋

好靚

如果想買對loafer 有咩牌子覺得好著+靚？
有冇人買過Gucci / Chloe ?

而幾日啲好幾間代購一齊話有貨，感覺假假地

新手入坑出黎做左野一排想買個袋
平時返工要裝啲文件 咁啱睇到ysl有個leather tote bag
大家覺得呢個好嗎？定係有其他選擇啊？
好心郁想買個靚靚袋 大家有咩提議啊

係唔會呀，hermes配貨買都起碼有啲貨係手

ysl d垃圾quality
我擁有過4 個ysl袋全部都可以爛晒
爆鈕，爆線，斷帶，自動解體都試過 (每個袋我已經好少用)
其他brand未試過

新手想入個chanel cf medium 黑金牛
之前落過鋪問話成年冇返
但見樓上有絲買到
請問係咪有排等

同埋就黎岀2020新款
大家點睇

自動解體？
咩玩法

仲起碼有個record

Garden Party好靚 但要等將來先買到
我睇過Celine Cabas Phantom都幾正 定係Celine Cabas Vertical個隻好啲

咁參差？自動解體係咩玩法
咁樣買ysl勁大風險喎

呢個
行行下咁輕既
條帶斷咗 粒鈕爆咗
成個飛咗落地下

唔會成年冇返啦
朋友上個禮拜先買咗個

celine sangle都好正

我都係上個禮拜去海港城問
請問你朋友係邊間買到？
同埋係留電話定walk in 買？

walk in咋
不過真係唔知邊間，幫你問下

好呀謝謝絲打

睇人啦個樣似援交妹拎birkin都似架喎

Loewe Medium size hammock HKD17000 係咪算抵？見雙11有優惠本身諗住等去西班牙但等唔切西班牙會唔會平好多？

Btw
雙11唔撚係光棍節 唔撚係淘寶大特賣呀
中共我屌你老母
係國殤紀念日呀

聽朝10:45 中環和平紀念碑見

西班牙本身平 退稅又多

我之前喺度講過話買到
times square 星期五放工walk in 買
最近都比較齊貨喇

唔知Goyard Saigon mini而家會唔會有現貨買呢

感謝
咁我去問下先

上兩個月去完 印象中好似16000左右連埋退稅

我又係掙扎買邊個，最後買咗small hammock
覺得冇puzzle咁易撞袋！

絲買左咩色有無圖睇下
hammock好似斯文少少
但又鐘意puzzle有拉鏈

女友黎緊升職想送個袋比佢，BUDGET $40k左右都可以。佢唔鍾意LV, Gucci. 返工用係咪應該買返TOTE? THX A LOT.

普通文職，唔係管理層

因為我都唔係好識，佢得Ｄ細袋，一隻手掌大些少。成日話裝太少野。中型我諗會好啲

睇過呢２隻款好似太成熟。仲有冇其他推介THX~

如果佢普通文職返工唔建議拎呢個價位

中型既我覺得valextra//moynat都幾適合文職
斯文又好睇 herbag都幾好

herbag都幾入門款，出街好似都OK. 應該係邊度買好D? 佢唔岩都可以換色

呢幾款都好唔錯, 我睇睇先 唔該哂。
眼紅就唔會了，佢啲同事都係Ｈ字頭。郁啲都幾萬十萬
但係邊度買好，可唔可以ＫＥＥＰ單換色到時？

最怕呢樣野，一間唔岩款又唔岩色。又係掉埋一邊等發霉

其實最好問清楚佢鍾意咩款穩陣啲
始終幾萬蚊買個袋 買完唔用好哂

Moynat👍🏼
我個moynat第一次用就比人介花左
要裝到野最好買中size

有冇相睇睇

herbag好重的，而且係專門店都好難買啱色
我諗另外2個牌子會好d

圖係上網搵既 自己影冇咁靚
中環間moynat sa好nice 連喜馬拉雅鱷魚皮都拎出黎比我睇

有冇人有留意中古野？

買咗Light caramel, 最鐘意呢個色

我 165 呀, 覺得呢個size最 fit
medium 有啲大

最後都係買左呢2個
Loewe "Puzzle"

Loewe "Gate"

total 2萬 另外加多部Iphone 11 算，其他既食左佢， 起碼我都有得食。哈哈。

d顏色

我覺得都ok 呀 下嘛 唔係差到咁呀？

d顏色無問題呀，而且唔岩色都可以換
我覺得兩個都靚，但下次最好2個唔同牌子，感覺開心d

啲顏色太seasonal
同埋難襯衫

間條

好大問題咩？

都幾大

點解

淨色會好好多

襯淨色衫都唔錯啦 係咪

我覺得個袋同間條唔夾

搞到好A

漢堡神偷....

唉屌， 我仲覺得好睇 玩完

男人同手袋真係兩個世界
Btw puzzle買左咩size?

Small Size

巴打你睇開d啦

都算好睇既~ 唔怕 我諗

個間條真係唔多得
一街都靚色puzzle
太易有對比

巴打好樂觀

手袋係咪應該買淨色好? 下次有準備。

唔係可以點?????

95% match

有無問定店員有無得換啊

有無問有無得換
我諗你女朋友可能會想換款

你下次搵個女仔frd同你去買，可以俾下意見

我上網買 寄緊CUT唔到

明白

你有心好好㗎啦

再睇耐D 其實都OK 唔會咁易撞

難聽啲講
都幾唔得如果揀得puzzle都係鍾意個種雅致特別（幾十塊皮革縫埋一齊，但又恰到好處）
呢個pattern偏偏令呢個優點蕩然無存......

想問邊個網買？

如果我男朋友送左呢2個袋我應該唔識反應....
建議巴打二手放左佢再買過好過用又唔係唔用又浪費唔換得

我唔會開口話想換款 好無禮貌
但都真係唔知點用..

利申 收過都係咁樣一番好意既禮物最後用唔到所以咁講

啲顏色 下次直接帶女朋友去揀喇
女人實唔好意思話唔鐘意架

Gate個色都ok
puzzle就襯衫有難度

Return啦～

你緊係無考慮一步到位

我寧願收三部iphone好過真心好柒呀

+1..
女仔一定唔會對住你講唔中意
就咁評都可愛但日常真係用唔過

好靚啊 我想買tan
真係早買早享受
不過puzzle又好elegant 好糾結

想買celine frame 有冇人最近問過香港/外國其實係咪仲有貨？ 唔想幫襯 ig shop 寧願俾多幾千

我見啲ig shop代購都影到啲分店有
不過話唔出frame bag都已經幾個月前

我前幾日喺sogo見到
粉紅 藍
佢就咁放左喺度

上年年尾已經講緊唔出

原來咁耐之前

有冇巴絲喺hermes畀sa offer過so

那有錢

今年年頭d貨真係得返好少 見親都唔係靚色
但早幾個月咩色都有 仲每隻色有一至兩個
唔知仲要消費phoebe嘅Céline 幾耐

新款柒無計

新款真係冇個睇得上眼 想買淺綠+白frame希望仲有

上兩個月見到圓方有好多貨

Sorry 唔係手袋
有冇絲打有買gucci對波鞋
心大心細買唔買好
唔知好唔好著

gucci d 鞋不嬲出名舒服
係差在興唔興

我都想買 係咪丹麥最平？

我有幾個朋友都有
但冇一年洗一百萬要洗咁多原來只係傳說

係呀 佢地應該五六十萬已經有offer
但就玩h好多年
可能長期客又唔同玩法啦

聽聞係elements

我依家轉咗揾代購算
用慣h既朋友都話係真貨應該冇咩問題
咁貴買個袋洗貴比佢撚照下鏡先啦
佢係賣名牌 唔係佢自己係名牌呀
再唔係去日本都好易有
(五年前比人撚過之後再冇喺香港h shop買野)

就黎聖誕想送個手袋俾女友
睇中個Chloé
呢啲款多數有現貨定係要訂

有現貨

我唔洗咁急去買住
係唔係多數冇折？

專門店無折
Online 就一時時

就嚟bf
去myt, matches, nap嗰類網望定先

online不了
有咩損傷好麻煩 即場驗好啲

絲打介唔介意比個網我睇吓
因為我Google 搵唔到

驚瑕疵搵間可以free return

女sa？男好似好夾啲
遇過幾個女sa都閪到爆

搵過第二個啦

Hermes Aline點睇呀？諗緊入門買Picotin 18定Aline

我會揀picotin

Picotin +1

係咪比較Hermes? Elegant啲classic啲？不過2個袋差不多爭成萬

單純覺得aline唔實用⋯⋯

Aline 唔抵

Small 同20差不多

其實係純粹覺得價錢好入門

Alone 我見過樂星二手賣800

入門既你買picotin啦
18都係一萬尾
Aline唔保值 你後悔賣出去難d搵人要

classic flap直接代購把啦...
搵啲多人follow， story有po去咗外國實拍買嘅貨應該都真嘅

知道其實有另一個原因係因為中意斜孭，不過都想試下picotin根據你買咁多嘅經驗，係咪應該係外國試下買，好過係香港？

Picotin 係香港買就得
除非你人係外國

18都易有？仲要自己想要嘅色不過人在外國

驚又要求某幾類顏色同size會難姐，過幾日諗住去試，買到再上黎講有無貼士

歐洲仲要平咁多

同你外國上官網買咪得

官網日日mon住都係得22諗住戴住佢d飾物去問
個城市得一間，應該好多支那人問，所以覺得唔易買

18要搶架

我諗官網同外國門市都係唔知幾時先買到

我見啲人會比錢用Hermes updater 有貨會email 你

不推文好嗎？ 留返啲位比行動post喇

漏左 唔好意思
拉

大家買chanel classic flap會買銀鏈定金鏈

真係要試咩下，唔同人襯唔同色

金鏈貴氣啲！
奈何覺得自己carry唔到同平時著得好casual
早幾日買咗銀鏈

牛皮定羊皮？邊度買？

就聖誕節
想買個袋比女朋友
lady dior 好定hermes constance
個人鍾意LADY DIOR 但會唔會唔實用

呢兩款大家點睇 想送比女朋友做畢業禮物
budget 20k樓下

個價差咁遠

dior 奶共垃圾

Dior 奶共不了
仲有其他牌子ok ga

少少BLACK FRIDAY 既優惠，資料來源為BIY Online.
Loewe Small Puzzle Bag (Tan only) $14760 (香港價$19700)
(DE Site)

Baseblu Private Sale! #biy必搶堅筍價 ▶ & Men ▶ (需經以上連結)
☑ Chloe 低至香港 45折!
Small Aby Lock Chain Bag $5962 vs $13400!
Large Aby Day Bag $9195 vs $20800!

☑ Miu Miu 低至香港47折!
Matelasse Leather Mini Shoulder Bag $3460 vs $7150!
Matelasse Belt Bag $4050 vs $8750!
Leather Bandoleer Bucket Bag with Crystals $5545 vs $11300!

☑ Prada 低至香港43折!
Ingrid Shoulder Bag $9384 vs $21850!
Ingrid Bag $11090 vs $25800!
Saffiano Lux Chain Wallet $4052 vs $9300!

☑ Burberry 低至42折!
Bandana in Vintage Check Cashmere $2090 vs $4600!
Medium Leather TB Bag $8320 vs $19900!

☑ Moncler 低至香港32折!
Grenoble Logo Patch Beanie $1450 vs $4550!
Sequined Logo Jumper $2537 vs $7950!

puzzle bag 有冇細SIZE?

去睇下實物先 睇下有咩色

你地個個話柒果個chanel 19 flap 最後都係入咗手
睇睇下都幾靚

Celine sangle/Loewe puzzle?

聽講hk好耐冇返荔枝皮 要荔枝皮要搵代購

Hk mini

20k買到Chanel woc
有冇睇過Celine belt nano/Chloe drew /Loewe hammock?
呢啲款年輕啲 比較啱啱啱畢業嘅年紀

打上Cs問都得

不推文

唔錯 唔太會變形 個款日日拎都得

搭單問， 18800 puzzle small in sand colour, 呢個價係咪可接受？

唔止黑色啦
其他色都係得羊皮

點睇hammock mini或者Chloé 既袋?
岩岩儲到少少錢想平平地買個袋

Celine trio small size $6800抵唔抵玩
大家有咩色推介

其實hannah/ twist啲袋真定假？點解有時可以平咁多

覺得佢應該係第二度outlet 買返黎
佢哋啲款都唔係最好賣嗰啲

Hannah連Celine都可以減好勁所以我真係唔知點做到

Celine 都有outlet啊
同埋可能outlet 再退稅

我連WOC 孭得耐都會覺得痛

係咩？唔係得10-15% 最多

其實chanel羊皮又唔係真係咁脆弱既
細袋我覺得OK，冇大袋咁容易撞黎撞去
不過chanel 咁貴我就唔會用黎粗用 (平時粗用/旅行我會celine 果類)

無開門先岩

rectangle實物真係靚

我有sqaure
印象中係裝到唔少野
不過太耐冇用唔肯定max 擺唔擺到

你上youtube search
應該會有開箱文

brand嘅話我會揀loewe

大家不推文喇好嗎？

有無人有用緊goyard tote?覺得點？